\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{6}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Coefficients du Tronc Commun au S2} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCA}{RT1 - Administrer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCB}{RT2 - Connecter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCC}{RT3 - Programmer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{Total toutes compétences}
\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE201}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.01}} & 
 \small{Construire un réseau informatique pour une petite...} & 
20 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE202}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.02}} & 
 \small{Mesurer et caractériser un signal ou un système} & 
  & 20 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE203}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.03}} & 
 \small{Mettre en place une solution informatique pour...} & 
  &   & 25 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE204}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.04}} & 
 \small{Projet intégratif} & 
17 & 15 & 17 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE271}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.PORTFOLIO}} & 
 \small{Portfolio} & 
2 & 2 & 2 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R201}{\textcolor{ressourceC}{R2.01}} & 
 \small{Technologies de l'Internet} & 
15 & 5 & 5 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R202}{\textcolor{ressourceC}{R2.02}} & 
 \small{Administration système et fondamentaux de la...} & 
10 &   & 3 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R203}{\textcolor{ressourceC}{R2.03}} & 
 \small{Bases des services réseaux} & 
13 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R204}{\textcolor{ressourceC}{R2.04}} & 
 \small{Initiation à la téléphonie d'entreprise} & 
7 & 3 & 3 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R205}{\textcolor{ressourceC}{R2.05}} & 
 \small{Signaux et Systèmes pour les transmissions} & 
5 & 10 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R206}{\textcolor{ressourceC}{R2.06}} & 
 \small{Numérisation de l'information} & 
3 & 7 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R207}{\textcolor{ressourceC}{R2.07}} & 
 \small{Sources de données} & 
1 &   & 7 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R208}{\textcolor{ressourceC}{R2.08}} & 
 \small{Analyse et traitement de données structurées} & 
  &   & 7 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R209}{\textcolor{ressourceC}{R2.09}} & 
 \small{Initiation au développement Web} & 
3 &   & 8 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R210}{\textcolor{ressourceC}{R2.10}} & 
 \small{Anglais technique 2} & 
12 & 4 & 4 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R211}{\textcolor{ressourceC}{R2.11}} & 
 \small{Expression-Culture-Communication...} & 
6 & 4 & 4 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R212}{\textcolor{ressourceC}{R2.12}} & 
 \small{Projet Personnel et Professionnel} & 
2 & 2 & 2 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R213}{\textcolor{ressourceC}{R2.13}} & 
 \small{Mathématiques des systèmes numériques} & 
3 & 3 & 6 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R214}{\textcolor{ressourceC}{R2.14}} & 
 \small{Analyse des signaux} & 
4 & 9 &   & \\ 
\hline \hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
 \textbf{39} & \textbf{37} & \textbf{44} & 120 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textbf{84} & \textbf{47} & \textbf{49} & 180 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textbf{123} & \textbf{84} & \textbf{93} & 300 \\ 
\hline \end{tabular}

